到底有邊4個美國人會俾中国「制裁」？

我係藍絲，身為中国人，見到美國制裁4個中国人，我地中国唔係唔制裁返4個美國人呀？

好嬲呀
再唔做野，我地藍絲又輸
到底有邊4個可以制裁？
唔俾佢地來中国叫雞，唔俾佢地同中銀交易

Ted Cruz
Marco Rubio
Josh Hawley
冇錯
又係佢地

比支共制裁3次既男人